酒量比賽

我先 5個人飲9枝藍妹

5個人飲10枝藍妹

5個人飲11枝藍妹

5個人飲12枝藍妹

10連？